<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Alvaro Ramirez</title>
    <link>https://alvaroramirez01.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Alvaro Ramirez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alvaroramirez01.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://alvaroramirez01.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alvaroramirez01.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi ruta de aprendisaje en el Launch-X de Innovación Virtual ha sido muy gratificante, he aprendido muchas cosas y he repasado conceptos que ya habia visto en la carrera.
Desde los primeros dias del Launch-X he aprendido cosas como:
 Las bases de Python Las bases de HTML, CSS y Javascript Algunos Frameworks como Angular, Vue.js Conexiones a API&amp;rsquo;s con Javascript Herramientas de desarrollo como Git, Github, Visual Studio Code Gestión de proyectos con metodologías ágiles como Scrum, Kanban.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de software</title>
      <link>https://alvaroramirez01.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alvaroramirez01.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
El desarrollo de software es una cosa muy especial para las personas que nos dedicamos a esto, el pensar que podemos crear una algo de la nada es una sensación indescriptible, ya que la imaginación es el único limite en las personas, claro que no toda creación de un software es asi de rápido, es necesario llevar una buena metodología de trabajo , asi como también contar con una buena comunicación con los demás.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
